### Домашнее задание по модулю "Системы управления версиями" - Верзилин Сергей

В будущем благодаря добавленному файлу .gitignore, будут проигнорированы файлы .tfvars, которые могут содержать конфиденциальные данные,
файлы  
 override.tf  
override.tf.json   
*_override.tf  
*_override.tf.json   


